細個無畏高，依家幾層樓望落去都怯怯哋

你敢伸部電話出去影
已經好大膽

習得性懼高

樓上jm9 po張唔使bam嘅bam圖